今季英超西甲德甲最有機會一齊打破壟斷

英超頭5 差2分
西甲頭6 差2分
德甲 拜仁落後多仔4分

今季英超係我地利記
西甲馬體會
德甲多仔

意粉就由我朗帶領7連冠祖記奪得8連冠紀錄

西甲點都係西維爾個勢好過下體會啦
拜狗冇冠就點都好，邊隊拎冠都得
痢記就...

馬體失最少波 兩場先失一球 唔失波已經贏一半
我地利記連曼城都屌打到 英超囊中物